點人數， 今日3罷幾多人有罷工

點人數， 今日3罷幾多人有罷工？

1

就返到公司

放工join

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

先行動後推post
(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

屌

so 9 sad

跟自己工會, 未開始罷

用公司電腦覆緊你

罷左幾個月

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

接力絕食

罷緊

罷ing

Home office

放假 無得罷

罷